王者

有冇人玩啊？ 留名一齊玩啊

叫我？

。。。。

Push

王者多英好多